全世界同我入黎讀十次

互補不足
共同進退
核彈都唔割

唔準諗 即刻讀

讀左

互補不足
共同進退
核彈都唔割

叻仔

已讀

不回

讀出聲！

制度問題 普選解決

互補不足
共同進退
核彈都唔割

［推俾民間記者會組睇到］我哋可以主動出擊拆大台